收埋咗廿年既CoCo VIP card

當時CoCo一出真係好轟動
期期都買

回憶細個成日買黎追數碼暴龍

我都有不過唔知放咗去邊

我都係！
畀佢毒咗玩數碼暴龍，玩到超2

樓主有無3張